仲記唔記得有條打靶仔叫羅鈞滿

舊菜都嫁人喇

咁就順便search下羅生最近撈緊乜
對上一篇有關佢發展動向嘅新聞已經係一年前

藝人羅鈞滿負面新聞纏身，雖然在TVB神劇《天與地》演年輕版鼓佬，鮮明的角色立刻吸引到觀眾的注意，但在劇集背後他個人的生活言論備受非議。先有在微博自嘲「三線藝人」力撐女友張文采；再有參加歌唱比賽節目《星夢傳奇》頻頻走音被笑；後有背女友偷食又醉駕被捕，醜事一籮籮，上年本來還有7年合約在身，但雙方決定和平解約。但羅鈞滿在香港劣評如潮，被網民推舉成「負評王」，那麼他解約後究竟去了哪裏工作呢？

原來解約之後羅鈞滿簽約「幸運星娛樂文化有限公司」，主力在大陸發展，第一部接拍的是大陸懸疑網劇《大清神捕2》，第一次參與演出已經擔任皇帝角色，認真威水，似乎離開TVB之後星途更耀眼。
昨日羅鈞滿又上載機票照片，表示自己準備去橫店拍劇，回大陸工作才沒多久，又大晒商務客位機票，原來他是去客串《笑澳江湖》，即使是客串角色亦未有影響他的好心情，他說：「橫店第一擊，《笑澳江湖》開機儀式，演活人生中最最最正氣的角色！」看來羅鈞滿很適合大陸發展，大陸觀眾對他的印象還不錯。

我想關心佢上大陸發展左兩年，成績如何

先去佢微博，嘩萬人迷喎，平均每篇有4, 50個like

睇埋百度，一年得幾個post

連佢入左嗰間幸福星，都係一年前停左update了

除此之外完全search唔到佢最近參演過咩劇

說好的發展呢？？

我最好奇係佢呢一年究竟點樣維生？

淨係記得膠水頭

分開簡單

客乜野串姐，返大陸做茄呢啡咋呱

呢套應該係佢過去一年唯一有份演出嘅劇
係網劇，我唔會開名
應該夠佢餓唔死嘅

做人別太羅鈞滿

分～～～開簡單 果個？

唔襯拍古裝

隔離杜大衛其實都怪怪地

條打靶仔

廢柴

兩登一齊都燈佢唔紅 真係廢左d

俾個有錢女養緊條柒頭

係”分開簡↑~↓~單”嗰個

同左條有錢女一齊

有冇片